點先可以永離生死煩惱

即刻死

各位珍惜生命

你死

涅槃

利申唔支持自殺

立地成佛